[IQ題] 四大天王 郭富誠來到買尿片

咁黎明來到要？

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

買奶粉

10/10

要光復 這香港

四大天王 缺一不可

黎明請你不要來

黎明來到要光復這香港

Wooo oh oh oh oh oh oh
買索帶綁國人